lihkg第一個一人一個lock screen 相

全部都iPhone
曲

依家呢到既會員唔係iphone係用乜鳩啊

遲咗喇

Home Screen 定 Lock Screen
我好亂

iPad 都有

5s影
6s

叉好電先cap

仲未成功

有冇人識佢？

唔好意思，貼錯 link

勿相認

頂以為第一次出唔到圖
當推post

mita？

行開啦粒智障鍵

Yes！好看嗎？

好多你的名字

間中有睇佢twitch
好耐之前follow左佢fb
都幾正

巴打識貨喎

起晒格咁柒就唔好post 啦

wallpaper誠 上面唔少巴打用緊

我用緊

有次on99轉左呢個唔知轉咩好

一貼就比人起底
不了

點解呀清

我用緊一張已經散左band 既band隊唱片封面
用iphone以黎都無變過

巴打個營幾靚

咁點樣起你底呢

Lock screen 相 會自爆 ， 不了

對唔住囉

好似矇啲有feel啲

屌屌屌第一眼以為見到自己個電話 一樣的

FF7萬歲

本來想講做乜全部都係iphone

嘩 twice呀
嘩 定延呀

原圖

求wallpaper

好靚

ipad

上富士山時影

Chelsea is the champion

有冇人知邊個

雲之彼端 約定的地方

用緊an機都開部iPhone 黎支持下

屌唔係喎 自膠

同你用緊同一張

求原圖

兼一

我都好鐘意佢

今次真係全iPhone啦

巴打個Calendar係咩apps黎

my babe(s)

Lock screen gif圖

可否share

求圖

sor, del咗原圖
張圖自己整，入面嗰三張原圖就有

Btw 咁多你的名字

好靚 自己影？
永圖

唸起dr strange

勿屌

真係好撚好睇，點解要斬喎

求圖 好正

Share

橋本環奈

有follow 開佢

巴打你竟然認到
我自己有時會覺得唔似橋本環奈

My cute cute son

佢係我女朋友我點會認唔到

依張咁似某公司既電影開頭

上面劣落黎嗰陣d樓好似識郁咁

比你講兩講 上下碌左幾次 依家有d 暈

手痕先知原來有得up相

做咩咁多人用你的名字

點解無人用自己樣做lock screen
無自信

Jessica

同求

高質

梗係我老婆啦

你老婆係

巴打有無原圖

學日文既巴打

有無原圖

有冇原圖

同我嘅一樣

咁我home screen 都係呢張

I have

嘩好靚喎！求原圖

巴打可唔可share原圖

搵唔到高清 supreme wallpaper

好多年無轉過

Sorry

好靚 可唔可以share原圖

你真係好鍾意reol

No filter

其實係之前起wallpaper post度搵返嚟

求原圖 [/quote]

I have[/quote]

搵咗兩三日
Thx巴打

搵咗兩三日
Thx巴打

一樣圖又係用smt

侷住？

用乜app dn圖？

邊到有你的名字啲wallpaper

不如大家post 埋link 喇
個個係到問

唔知呢位巴打有無過嚟呢

Credit to agnes-cecile

好多巴絲D品味都好高
個個D相都好Artistic

防火女 啊啊啊

陳綺貞老師

巴打 求原圖

巴打求原圖x2

有無原圖同其他款

好靚 跪求原圖

lm

家燕媽媽

唉全部都係iPhone

唔好起底

an機 受唔受

戰神

君名系列

唔洗叫我叉電
訓教先叉

前日都係用呢一幅

隊長好正

之前某個巴打post出黎 好鍾意

求日曆

同你一樣

留名

Android

何藩大師

終於有個an機

Android jj

勿起底

我都係就咁google iphone wall paper

好撚多你的名字

好想些牙 不過會自爆

南生圍？

東京代代木公園

又係你

屌 同你一模一樣

認得唔好起我底

送張原圖俾你啦

就黎爬出黎嗽

想換求推介